有冇人對偽娘有興趣？

有冇人係對偽娘、藥娘有興趣架？
視佢地為女仔咁相處 佢地又會比女性更了解男性諗法同想要嘅野
好似好少人對佢地有興趣咁

藥娘點解

食藥抑制好似

食藥/荷爾蒙

係呀

連個樣都會有變化？

有，不過只限二次元

輪廓會

圖

咁撚誇張，我淨係以為食左會唔生鬚咁咋

身材都會有變化

冇圖呀

我

見仁見智啦

真唔真先

真，無呃你

唔敢唔信 怕你揪我

藥娘係咪五官會比原本柔和左?唔識用形容詞

無人有興趣呀 走啦死人妖

我先唔會理你

男朋友係

咁正

食一世 好似會對身體唔好

有J過人妖AV

圖片

有緣會撞到，我同佢出街甚至公司樓下都撞過同類幾次

圖or老母？

老母

利申: 真絲

長頭髮我只諗起文福

我都覺 葡萄

有

沒有圖片 很難討論下去 你知道嗎

你係巴打？

我唔知道 我唔想知道

放下圖片啦

你男定女

[member]一齊逼樓豬 [member/]

唔想自爆呀

Shit柒左

係...開通嘅父母好緊要...

會唔會已經見過你
上星期有無特別事發生？

好好奇

遮面 想睇下

未必見過我 但我應該知你係邊個

等出圖

遮左喇

我都希望可以搵番個

你知道嗎 沒有圖片 很難討論下去

感覺到伯母有危險

個圈好細

我知道

佢識保護自己

搵返個咩先

真係好細 好快認到

好想識偽娘做朋友 覺得佢地好有勇氣

想問你係本身覺得自己係女仔？有無對自己男仔既性徽感到不安？

細個開始覺得？

tged

你係巴定絲?有啲唔明
我當你係絲 佢仲少女過你咁咪似兩個女仔一齊咁?
咁絲打你本身好man?

我對圖有興趣

我魔獸玩盜賊

加油 好奇想問下 偽娘既性取向通常係男定女？

我比較想知你點樣面對家人嗰度？ ？

你個名
我態度都係船到橋頭自然直

你係coser ??

利申 一直都好想試吓玩cosplay 但冇人脈⋯⋯

想有偽娘男友

支持你

識啲coser偽娘
性格溫柔過好多女仔 好羨慕

多謝你

識下你得唔得？

好羨慕咩先

可以呀

有冇相

一嚟就要相

講下你返咩工？

屌你呢啲叫人妖
咪撚污染偽娘

偽娘

偽娘 x2

係靚嘅就得

偽娘揮手

唔敢食藥 加上我中意隨時可以男裝既感覺 有啲場合方便啲 本來一直長頭髮最近都剪到膊頭 想長髮嗰陣先戴假髮

你的樣子如何？po圖啦

我都係 支持你地

彩光係咪冇激光去得咁勁

好奇一問
樓主著女裝果陣有無試過比男仔查牌或其他阿？
咁你一開聲 人地會唔會好驚訝？

我相信慢慢佢地會接受嘅 加油

我無乜鬚 除左有j我搵唔到自己邊忽似仔

有冇av 果d 咁靚女

留名
今次我留名先

會唔會靚過女人

好想中出偽娘

你係咪有開tumblr

純文字討論!?

有冇城星咁正先

好想同佢地做朋友，了解下佢地嘅心態

gay test

你接唔接受先

可以話 有好多都好似女人 都要睇個人本身個樣係好定唔好 女人都有靚同唔靚啦

我冇呀

fail

睇黎樓主應該真係幾靚下

冇反感

我同你相反
唔想自己係女 冇特別不安 但會覺得好冇用

有興趣拎晒你地去人道毁滅 男人老狗 扮女人 仲扮得咁似 我真係好撚驚你地呀

我都好想呀

變左中坑就玩完

講咁撚耐圖都冇張點會有興趣

一定要貼 美利堅巴打

你同你男朋友合照呢？想睇呀

可能我追求中性多過似女仔 見好多同好都係中意著得好女仔而自己係中意無咁女性化既衫 嗰時都唔明自己算唔算偽娘 加上我另一半成日話要完全似女仔佢不如同個女仔一齊 我唔知而家啲藥發展成點 希望唔好太影響你健康

噁心

你丫嘛，我知

多謝

螺內脂+補佳樂 留名

食左幾耐呀你

有冇相睇下 想知食完藥變化有幾大

屌

唔要

食左 色+補 半年路過

唔驚停藥返唔到轉頭？

好多gay佬

(笑)

原來係兩個女仔 明哂 我仲以為係男仔不過少女過你
睇字都覺得你地甜到漏

半年基本乜都冇

色唔會好貴咩

色嘅藥效快好多架

唔會呀

貴好多喎

屌次次偽娘post都係成堆狗公
仲嚴重過感情台

食藥皮膚會唔會白d

偽娘時代

會

有呀 互屌

我想試下食 不過我純粹想皮膚白d 又唔想肌肉縮水

留名

hi

我冇收兵呀

會有胸 女仔身材

halo

Btw如果有朋友想搵專業可以留telegram

利申唔係社工

八卦又問少少 之前網上睇話會扯唔起 係咪隻隻藥都係咁 我最大考慮係呢樣

你自己諗下食咁耐抗雄會點

色會扯唔起

算 我都係怕

其實停左會返返轉頭，不過要幾耐同返唔返得哂就答你唔到

睇黎我都係諗下laser處理身啲毛毛算 用藥好似好複雜咁

有興趣 反學果度有個偽娘
好想同偽娘做朋友 感覺佢地個個都係好人黎
btw想問下你點解決性慾？打丁？

會失去性能力

想識你
telegram傾ok?

ok呀

唔會後悔返唔到轉頭，反而後悔太遲覺醒

沒冇女性朋友
識個偽娘朋友也好

18抽得1金 好慘

不要再說了

男性骨架+闊膊頭，
出街見到靚女會葡萄佢地

我班有個

勁呢ve

圖都無張..

miyu堅係偽娘？把聲同個輪廓好似真女仔

好多男仔 其實化妝後都可以好靚

我都想試吓，不過應該要自己一個離開咗香港先有機會試啦

啱啱開始食

交唔交換聯絡方法

離開香港？移民？

我岩啊

你錯啊

沒

靚嘅偽娘我可以
男性打扮嘅時候變返靚仔

利申冇冒犯之意 真絲 鍾意男性

我都好鐘意偽娘 好想做個可愛既女仔

但個樣好麻麻

我只係正常樣

你覺得咩地方唔滿意呀？

眼細，面大 皮膚就都算幾好....

比我屌可以嗎

收皮啦你

減肥收下面形得唔得

唔可以

有J絲打

去旅行啫

香港依個地方 接受嘅人唔多

有冇偽娘av 睇一套應該接受到

想開始食藥食邊隻好？同埋點買？

美帝國咩都好過香港

網上面大把啦

諗清楚先好喎 一般都係去藥房買

追完post，我是來留名的

難得見到TBB劇集會對偽娘/跨性別有非負面論述

咩劇集呀？

心理追兇

諗清楚由細到大都想做女仔

你留低聯絡方法呀 我比啲資料你
唔想係度公開關於食藥嘅資料

大陸都好過香港呀!

樓豬女裝出街？
有冇男朋友？

但你地手瓜有少少肌肉線條 會想繼續keep住? 覺得有d man

駝背要改善

係 台灣 日本更好

我好少女裝出街 中性打扮多
有男友

但散左

唔係個個都有的

你要改善？

有
咩次元都感興趣
漫畫小說動畫現實
近排都見到好多po係偽娘藥娘

有冇留長頭髮

點解會留意佢地嘅？

冇呀 諗緊留唔留好

留啦

後入兩個春袋撞撞下

唔知 由二次玩開始覺得偽娘得意過果啲肉番女主角
又睇過niconico(?)有個肌肉男偽娘呃人 同埋偽聲果啲

protein

好難打理呀

通常偽娘或者藥娘 都有個偶像 或者模仿對象
好多偽娘都好得意或者好吸引架

唔會難打理呀，我都留緊

偽娘怕醜最正

其實係唔習慣多

我冇怕醜呀!!!

認同

本身樣唔算特別好，髮質又一般，我留長左一排，哇又油又柒又好扁無哂層次

個種女仔短髮既層次美感係0

有時 要搵一個好嘅髮型師 都好難
我都想自己更靚 髮型好影響成個人

我個髪型師好掂

唔一定長髮先好既

啲頭髮好硬
可以點

有無啲高質偽娘圖

細個起已經覺得做女仔好正
間中都會FF自己係女仔會點
有得揀一定會揀做女唔做男
但無諗過食藥做手術變女仔
因為咁做不過係變人妖
呢個世界上係無方法由男變成一個真正既女仔

你唔會有女仔既真正身體、成長、回憶、社交圈
變左性你就永遠都只係人妖 而唔係女仔/女人

同埋有時起啲絲打底都係因為好妒忌佢地
可以做靚/得意可愛既女仔簡直係上天恩賜
會覺得好唔公平
是咪心理有啲變態

咁既話我心裡仲變態
我想有女仔既身體 但係男仔既腦袋
姐係做一個女仔外殼既男仔
同埋日日著摟屌裙 黑絲真空 高跟鞋出街
好似男仔一樣 淫賤不能移

我都會ff如果自己係女仔
一定日日係度著黑絲自拍姣仔
溝已婚中佬喎
唔係好正常咩
做得女仔都係想玩呢啲架啦

事實大把女仔做緊我ff既野
fb都一堆姣婆日日自拍黑絲比人j啦
所以唔係好正常咩

邊有咁多女仔咁淫賤不能移?

一街都係姣婆 證明你唔了解女仔
我女朋友都日日話唔係因為有我已經去左做ptgf

你上ig望下啲私影雞同援交妹
再望下啲ig女神
同街上面班熱褲短裙黑絲女
根本十個女仔九個姣底
差在有冇條件姣得起

我緊係唔知啦
因為我0係美帝國洛杉磯呀嘛

返香港望下你就知
呢個網絡年代根本就係姣婆同做雞既年代
姣婆一部手機已經可以收兵
雞一部手機已經可以揀客

特別係香港既社交網絡圈細得黎普及率高同集中
根本就係做女人(靚女)既天堂

其實唔使好靚 正如你所講 簡單一件短裙黑絲
樣普通已經收得到兵 因為香港真係好多毒男
上左年紀果啲阿叔更加願意比幾百蚊約女仔出街幾個鐘
甚至比四五千蚊搵啲援交雞扑野

我係女人一定會去做雞

再望下港大果件咩援膠手記
你google過佢咁樣衰都有客 仲送佢ip送剩

你就知香港真係天堂黎 如果你識得玩(有得玩)既話

岀街著女裝？

正囉

似女人呃到人就正
閉在大部分都係一眼就比人望出係男人既人妖
唔使開聲都已經玩撚完

Gay

我都有時呃到鬼佬

有時先呃到鬼有意思咩
根本係條街比你一個人發現
已經無左個意義
就好似表皮穿左咁

搞嘢嗰陣咪又係知

未唔好搞囉

呢個po講名牌高跟鞋
搞到我好想買

著到咁靚唔通唔溝仔咩

眼看手勿動

最緊要自己覺得舒服就好

我有興趣

樓主同我做個朋友好嗎

樓主著係美國架？

香港呀

原來呢度有咁多偽娘

唔橫 身型好細粒

細粒

求私下whats app吹水！ 不過呢到有冇pm功能架

我留左啦

睇到睇到

呢套好睇

呢到有冇人玩過sm, 想試下上網搵人玩 , 輕度m男會係點玩法

在座有冇人鍾意高跟鞋?

我都睇下先

搵人s你？

我唔鐘意 好痛着到對腳

嗯嗯~想知係咩程度 未玩過

偽娘控悄悄留名

著波鞋舒服過高跟鞋

波鞋舒服好多

練大隻果d?

所謂抑制男性賀爾蒙既藥係用黎醫其他病，只係佢既side effects 係包含埋抑制賀爾蒙

我多數著來自拍同埋去動漫節

之前好似聽過d女人健身會食 但果d醫生會亂開架咩？

生理同性別認同都係女

冇話有冇興趣，係靚女我都得
完全唔介意係變性，不過要冇撚有閪
陣間你條撚仲大過我 不如你插返我轉頭算

咁本身係用來醫咩病 ?

一隻係醫癌症 好似係
一隻係醫血壓 好似係

係呀係呀

無興趣呀屌你老母走呀

有
利申：屌過 非gay

OL 偽娘?

留名
tumblr有follow

鍾意偽娘/女仔唔鍾意男仔咁係直定攣?

好想現實識偽娘

求解答

冇人既

你個名

係度！

認真 非鳩up 唔好比我個名迷惑左

知道
你同個偽娘係情侶？

我當時覺得係
後尾諗返我應該係水泡
利申：分左手

下個更可愛架
係唔係水泡唔好諗喇 督穿左就冇事

諗返起戈陣時真係好中意佢
明明唔係gay但會幫佢含撚奶袋底
佢叫嘅話連精都吞埋
真係會覺得愛佢嘅一切

雖然放低左 但到依家咁多年都一路單身

想像唔到個畫面 但我明白愛一個人就咩都會為對方做
你會遇到好嘅另一半架 起碼你會肯付出真心愛對方

其實我都無諗過自己會咁做
因為佢一直都唔肯同我一齊沖涼 扑野果陣又一定要著住衫
一齊耐左佢先肯講原來佢覺得自己唔著女裝就同男人一樣
我又唔係gay所以佢唔想比我見到
聽到果陣真係好心痛
同佢講我唔會介意呢d佢又唔信
結果唯有用行動黎證明比佢睇

好似我 我同佢諗法都一樣 怕對方介意
咁你都好好呀 睇得出你好鍾意佢

有冇絲打會鐘意偽娘

原來係咁
我睇偽娘porn都可以射

我好鍾意睇偽娘射

我覺得你又唔洗怕嘅
因為係得埋一齊已經代表對方唔會介意
不過依家社會上接受到嘅係少數
要睇佢受唔受得起人地講閒話就真

見到佢舒服個樣會好開心

都係 我受到其他人嘅目光同閒話
但另一半未必受到
我相信社會嘅接受程度會慢慢增加 依家都多左人接受

你真係好好

真愛

我都想搵到

多謝
雖然已成過去
不過有人認同我地嘅關係真係幾開心

佢好靚嘅？

我好少睇漫畫

咁呢d情人眼裡出西施嘅姐
由我講無乜說服力
我實話佢靚到無得頂

睇到都覺得當時佢一定幸福到爆
好羨慕呀呀呀

係呀
我都好幸福呀

不了男就男女就女咪撚成個人妖咁

this

好想搵到另一半呀呀呀

冇去過呀 我都唔夠膽

咩黎

咁我真係可愛呀ma

好想現實識下偽娘
唔知會唔會沉船

好想識你

做乜自爆呀

胡師傅你好

所以有虎牙加有雀斑加有長腿加有
係最可愛

食咗藥之後有幾大波 個feel係點架

爆咩？

睇咩年紀食同埋母性遺傳都有影響

我以為係你嚟

係佢黎

新相
摩牙

算係鵝蛋嘅 偏細 但想下巴尖啲

男的也好 不會懷孕

有時藥娘會想有小朋友

但男男點咇個B出黎？

等下世

性嘅慾望唔一定冇左

係，不過真係會減弱左

希望到時有啦
依家最多只可以領養

冇 唔會男性面孔咁骨感

改造你

我自己開左個偽娘藥娘tg 谷(小圈子)

推下先

見到偽娘啲射精gif好想幫佢含

想俾人屌屎眼?

女，有興趣
（想認識多啲唔同性取向嘅世界，非想發展）

得閒就上微博睇豪歌

佢既衣著好誇張

可以做下朋友啊

你望下你後面

偽娘正

我對偽娘藥娘有興趣呀
佢地覺得自己係女就係女
sex唔同gender

有幾正

係啊 我會覺得自己係女 內心都係女

咁我咪會當你係女仔囉

誤食咗件變性嘅 到而家都好唔舒服
未變嗰D重難頂 諗起個屎字想嘔

好淫

我換左張樣衰相啫，樓主唔洗咁快block柒我掛

唔係個個都淫

下冇block呀

咁你add返我啦

你tg係邊個我都唔知
不如你add我啦 我冇block過任何人

因咩事你會話我block左你？
我又唔係揀人做我男友之類 你換咩相唔關我事架 唔會令我block你

偽娘j極都唔厭

有咩咩方法識到香港既偽娘